有冇人想著印住「武漢肺炎」嘅tee？

有冇人知邊度有得買？
好想買！
推到有人肯整
應該得台灣或者本地廠肯整
大量製造會唔會平啲

拉
小心國安

認真講，台灣都唔好，海關捉到就係咁先

著左藍黃都想打鑊你

黃？點解？

認真，不如出左香港先

撚有人夠膽着咩 香港人反抗着衫

會俾不吃這一套打

著出街比藍絲狗打, 打完報警拉你話係你打人

後面印埋kung flu

印呢個

劣改

幾正

關你L事想印件衫都咁多嗲
Btw，大家起佢底

我唔驚

黃都打？？？

武漢肺炎是中華人民共和国神聖不可分割的一部份

畫得咁柒, 咁我不如著袁生個D

清
唔好以為無犯法
逗你屈襲警已經夠你煩
唔好因為咁on9 既事犧牲

之前見過有人著

我諗你淨係着肺炎兩個字上身都會俾啲痴線藍打

靚係靚
但係講到自己有咁想點

寫啲人見人憎嘅野喺衫真係博打